唔知邊個講今日遊行為合法集會

其實為非法，仲有好多家長帶小朋友上街，以後唔好喇

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

中環先係

非你老母